有冇人係TST林醫生到箍牙?

打算去佢到箍隱適美 有冇巴絲箍緊可以做介紹人?

TST 咁多個林醫生

sor 講漏 林靜怡醫生

我係但做介紹人有咩特別？

有得-3000
巴打方便tg傾?